胡國興：曾俊華屬建制派 若當選民主派如何對得住良心

行政長官候選人胡國興接受本台專訪時，被問到若曾俊華當選，投票予曾俊華的民主派選委會否失去批評政府的立場，胡國興批評民主派「自取其辱」，反問如何「對得住」良心及香港人。

他指曾俊華是一個建制候選人，沒有承諾不跟從人大8.31框架進行政改、為基本法22條立法，及全民退保。

他認為選委要對自己良心負責，有任何後果都不應「賴人」、推缷責任。

胡國興批評黎智英李柱銘抹黑 行為心虛

行政長官候選人胡國興接受本台專訪時，主動點名批評，壹傳媒創辦人黎智英及民主黨創黨主席李柱銘「抹黑」他，批評對方的行為屬心虛。

對於黎智英及李柱銘曾質疑胡國興為中央政府做事，「鎅走曾俊華的票」，胡國興指民主派搬出兩個「神主牌」，談及無謂、完全荒謬的事，認為對方害怕自己，是心虛。

他表示，早前對兩人的言論感到失望，因為與李柱銘相識數十年，最初不明白對方為何會有相關言論，他覺得政治很污穢，其後想通後，便懂得以平常心面對，又指不會後悔接觸政治。

胡官

民主黨on撚柒尻

胡國興重申非陪跑 無收過民主派任何使命

行政長官候選人胡國興接受本台專訪，被問到會否覺得被民主派利用、用完即棄時，他回應指，不知對方支持他「入閘」的原因，反問若民主派想利用自己逼其餘兩位候選人就政改及基本法22條等問題表態，但最終沒有達到相關效果，為何算是完成任務。

他強調沒有接收過民主派給予的任何「使命」，自己的使命是為香港及市民做事。

胡國興認為並非「陪跑」，指不是時間多或錢多，其他人又非自己恩人，為何要「陪跑」，強調「入閘」的最終目的是想勝出。

淨係民主黨咩, 成個泛民都係la.

泛民當埋條底褲支持曾俊華都唔撐胡官

唔通胡官又係民主派咩?
唯一一個話過下參選既民主派都比人屌走左啦

事實上泛民做乜都比人鬧架啦

投薯片=支持建制
投胡官=保送林鄭
投長毛=on撚79

一早話左佢出黎𠝹薯片票啦

其實毒果同白鴿點解會撐真俊華

明明兩個集團風馬牛不相及

10月28日：若與曾俊華票源重疊令CY跑出 胡國興稱考慮退選

2月27日： 胡國興：會以百分之二百決心阻止林鄭當選

【Now新聞台】行政長官選舉參選人胡國興遞交180個選委提名報名參選特首。據了解，超過九成提名來自民主派，胡國興認為他入閘不會減低曾俊華勝算，相反會令林鄭月娥更難取得過半數支持當選，又批評林鄭月娥比梁振英更專橫，會以百分之二百的決心阻止她當選下屆特首。

⋯當初表明為阻止梁振英連任而參選的胡國興，現時最大任務是阻止林鄭月娥當選。

他不認同自己入閘會減低曾俊華的勝算，強調不會棄選⋯

3月14日：有觀眾說，胡國興的票源與曾俊華重疊，令林鄭月娥的勝算增加，加上在民調落後，問胡國興何時會退選。

胡國興表示，參選並非兒戲，一直以來從未想過退選，亦未想過要成就其他人。他又說，要成就他人，反問何不別人成就他。

一個建制一個獨立

鬼叫泛民得300票, 要成隻狗咁睇共產黨眉頭眼額做人咩

事實上，香港人係想要明君，唔係要民主，
但佢哋唔明無民主制衡下，唔會有長久嘅明君。

睇乜春呀，睇都無得睇啦
大陸欽點，香港人無say

但係睇曾俊華政綱佢明顯係建制庸君

泛民投白票都係鬼

泛民支持831，完。

一日食一堆屎同每日食一堆屎的分別

應該杯葛小圈子選舉

投白票=弱智，浪費選票

最緊要港豬覺得場馬嬲戲好睇

所以有咩做到

最好就係上網開post講劇本論同埋話人係港豬啦

入去參選 （梁家傑、Av仁）將反對聲音帶入去特首選舉 被罵
全面白票 被罵
到今屆玩做王 被罵

班柒頭

泛民=原罪

香港維持現狀（冇普選）對佢地最有利，可以繼續扮民主聖人呃選票同讀者

泛民支持憲政責任為23條立法

大家只係唔想林鄭贏

泛民有冇諗過薯片如果贏左，佢地係當建制派定民主派

咪話如果支持左薯片 以後都唔知應該點對23條同831

反對派
根本就囉黎講，投完佢票就唔駛監管佢嘅施政？
投左佢票推咗佢入去點解唔可以監察？
濕鳩邏輯

咁佢選之前已經話會立23條 你都走去支持佢 到佢做到特首然後推23條 你有咩資格反對？

覺得佢係最好嗰個=/=支持佢所有政綱

舊美帝集團

唔支持佢所有政綱仲投俾鬍鬚做乜9 23條同831仲係飯民眼中最大是大非嘅野 喺呢啲議題嘅睇法都唔同仲投俾薯片

呢d咪政治原則同政治現實既比較囉
你胡官根本連票都唔夠
玩原則就即刻投降
比曾生咪叫做有機無咁快死
不過都死得7788

831同23個個都冇大分別

其他品客較好，就投品客，有咩問題

哩方面唔同都投佢，因為林鄭仆街100倍

泛民幫呢個選舉制度抬轎

你有601票先好講杯葛
少過601 講杯葛真係弱智

民主派連鬥爭意志都冇，拎住300幾票，打哂開口牌，少少野都bargain唔到返黎，打開口牌主要都係因為要獲得市民支持，根本就唔係為香港人好。

政綱唔岩，831/23條呢兩條係最大最大既政治議題，你投得比佢，就已經係一個endorsement。

而家好明顯中共係控制到超過601票，但我地根本唔知佢地最後想邊個做，如果佢地想林鄭贏緊，你隊哂300幾票落JT到都冇用。如果佢地臨時轉軚，想JT贏而同時民主派all in左JT，就會造成JT超高票當選既局面。所以我唔認為民主派要比呢個endorsement JT同埋佢所代表既野。

泛民都on撚79
換完呢批垃圾都唔知佢地做緊d咩

胡官都有話立22條
薯片剩係支持23條

支持薯片唔係問題
但以後你地再冇資格爭取啲乜
條路自已揀

講真，香港人係要個PR好嘅特首啫
啲人你夾硬比舊屎人地食，比起佢sell你「食屎身體好呀」
港豬們食咗都唔知咩事啦

跟民意實無死 出咗事咪話我地都係跟民意咋
立於不敗之地

22條即係叫張德肛聽香港法院話拉鳩張屌明，哂氣，
立左叫多個理由屌支共我都支持，但胡官明示暗示'有22條保護香港就立23條無問題'係好危險

睇唔到支持品客 同 失去'爭取資格' 既邏輯關係

明明就係泛民同蘋果主導民意

又係你呀

猢由頭到尾都係講大話。 啟動政改三步曲，必須經人大， 如果佢話無視人大831, 根本係不可能。
基本法最後辭法權都係人大， 作為法官佢講呢d 野係誤導緊市民。

1. 係重要議題但唔係全部
好多選委，包括有代表性如梁家傑等，都表明反對哩兩樣，投佢只係想林鄭收皮，講得好清楚，根本不存在咩endorsement

2. +x都出埋聲根本支共99%支持林鄭，你捉住嗰1%黎講只係俾籍口自己繼續反品客啫

3. 早啲講明all in佢係俾佢有bargaining power r人過檔，雖然難但係唯一辦法

今日咁情況，冇理由為1%品客高票當選危險而放棄品客俾林鄭上位

泛民：
民意係企係我依邊嘅
就算唔係 四年後你咪又含我

公道講，佢好似係捉到法律'那'將'選委'擴展王全香港人，係無違反831
釋法權同dq問題冇解決係真既

不服來辯

Irrelevant 不了

全香港市民杯葛但冇票又冇袋住先

有冇人後悔？

曾高民意當選，泛民同香港市民仲唔畀人屈鳩支持831同23條咩

邊個理你咁多

我只係覺得無必要吹奏
路不同 你走去同人做勢做乜

不過香港人就係鍾意趁熱鬧

人大釋法完美ko

民主黨用民粹扮民主

建制派支持建制候選人有乜咁出奇